陳怡 原來是臭雞 偷嘢被攔下 (原曲：浮花 劉美君)

原來是臭雞
偷嘢被攔下
調亂真假
去撐警將真理赤化